（新手）旅行手帳交流

撳錯掣
對上一次做勞作，剪剪貼貼係中二
訂咗本手帳入手，印埋字，星座logo，本嘢訂翻嚟本身就係咁舊，因為我專登訂 瑕疵本